凍條命呀,根本唔撚凍

頭先用煤氣爐沖涼熱到個身都紅埋。

收工行翻屋企熱撚到出汗

用凍水沖涼都覺得好熱

永動機